痴撚線！！！教科書式圓底出現！！！！熊軍都心動想買牛了！！！！

真係痴撚線

大家識做啦掛

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

熊軍有救了！！

大獲

出少句聲啦屌你

1000蚊呀 麵仔

大dodo救市

打壓牛軍

又撒回？

大買底，一齊跟面仔買牛喇喂

呢個係咪本人

媽咪麵 1000 咪走數

大dodo識用自己燈力

好耐冇見過咁靚既線圖

靜靜地贏.gif

面神

係 利申已追蹤

即係繼續買熊？

Why changed name

即係end game了

新名

熊軍發大財

咪走數呀屌你

屌你咩

出埋圖，牛得

坐不改名 行不改姓
你做咩改個媽咪仔！！！！！

明燈 感謝麵神指路

幾時還錢

麵神你未派錢冇錢入市呀

之前太大口氣 改個名避避先

仆街 要跪啦
準備直插

咁耐唔浦頭 仲以為你俾人拉9左

派錢未？

你改翻個牛熊大督督媽咪哥都無咁嬲

宜家改個咁無覇氣既名想典？！！！！！！！

靜靜地唔得既

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

麵麵

我是乖寶寶

開市入牛

睇圖應該有大好消息將要發生

睇一日圖 笑咗

一千呢

熊熊哈

找數阿！你以為改名就無人揾到你啊

已ALL IN熊

白色底衫阿叔.gif

圓底都登穿

牛軍走啊，麵神燈牛啊，走啊

dllm

麵仔你估流㗎

兒登仔表示唔明，有巴絲來個補習嗎？

同意
麵神霸氣盡失

咁快上到熱門 唔買股都應該知

係
樓主因為走數走到改埋名

走數大DoDo

加一

大dodo叫你買牛啊 唔跟正笨柒

股海至尊
燈神麵仔
燈爆股壇
莫敢不從

化雲不出
誰與爭鋒

嘩屌 即走先

連仔都要跪求麵仔股市貼士

屌你老母

面神燈力方程式 = 感嘆號(x) + 畫圖(y)

幾時找數啊2000蚊

還錢阿

真係唔信唔得

麵哥 幾時入呀你？

你老尾一出post我隻股即跌0.1

熊得

減息減息

唉仆街

樓主/沈大師/蕭生
佢地三個人大戰邊個先會係唯一勝利者

-.-起底可恥

連登唯一的秘密
就係媽咪哥！

抽2000$未？

大大大大棍

好痛呀

大dodo

求方向

又暴力救市？今次gg了

痴撚線！！！教科書式圓底出現！！！！熊軍都心動想買牛了！！！！

真正解讀方法?

嫌佢死得唔夠快

信埋你今次

圖+分析 登力1000%up

用錯icon
熊熊哈要用呢個->

麵哥

麵仔
攬炒

性交改名轉運大法

破燈

幫面神含排隊區

佢未買先升jei

麵仔

哇屌

做乜撚野

第1次跟你就收左皮

屌麵仔係唔係收到風條八婆撤回先開Post

dodo未買？

屌你 put 咗呀屌

多謝麵仔

咁大dodo 有冇入牛

改完名變左正手

all in 熊了

圖表係唔會呃人的

林鄭料撤回逃犯條例

媽咪仔=林鄭所以預先知

牙麵

人取我棄

Lm 等睇結果

痴撚線

牛仔表示gel

破燈？

有冇可能咁準

麵麵好野

改左名變左股神

麵神又改名

多謝麵仔即刻入翻幾手熊要發達了

撤回條例升1000點 咁五大訴求做哂...

䂞撚哂燈

破

破燈了

肯定尋晚同777舔閪

面囝係咪食左白虎閪以邪鬥邪改運

你仆街啦

燈死我啦

邊有呀

係咪一早聽到消息?